紅十字會輸血服務中心本月底開始放寬讓男男性接觸者捐血。

男性同性性接觸屬感染愛滋病的高危行為，過往男男性接觸者被列為永久暫緩捐血。

紅十字會輸血服務中心根據醫管局血液及血製品安全專家小組的建議，放寬相關政策。由本月25日起，若男男性接觸者在過去12個月沒有發生同性性行為便可捐血，捐血站會修改健康查詢及感染風險評估，以篩選合資格及安全的捐血者。

紅十字會放寬男男性接觸者捐血

斷背都可以捐血

佢實話無

琴日做完
聽日去捐血

人哋話要平權呀
另外紅十有冇咁唔夠血？用曬去邊

痴撚線

支那人 大愛左膠用gay佬血
正常人用正常血

缺血缺成咁

佢又唔公佈啲血點用